【女督察難產】分娩後離世男嬰留醫ICU

33歲女高級督察黃麗瑩在年初三(本周一)，在伊利沙伯醫院待產時，出現羊水栓塞及子宮大量出血，可憐她誕下男嬰後離世，初生男嬰現時仍留醫在深切治療部，與死神搏鬥，命懸一線。

據悉，黃麗瑩高級督察生前駐守邊界警區刑事調查隊，11年擢升為督察，她與丈夫居於上水紀律部隊宿舍，過着甜蜜生活。直至去年，她懷有第一胎，已定期進行產前檢查，丈夫更悉心照料不離左右。在懷孕期間，兩人已買定嬰兒床，迎接愛兒誕生，豈料，她產子後死亡，無法見到愛兒睡在新床。

報應

唔好拎耐d嘅新聞

好彩死咁個
唔係依家可能又死多2個手足

舊

人生～～於世上～～有幾個知己

年初三

2014-02-05

拉

死全家

太耐嘅新聞不如慳番。講行動好過。

2014

考古學家?

而家打人班狗大部分14年果陣已經當緊差
警隊入面係咩人你仲用年份計真係好天真